# 计算平均值

## 问题描述

从键盘输入三个整数，分别存入x,y,z三个整型变量中，计算并输出三个数的和以及平均值。

## 输入形式

从键盘输入三个整数，整数之间以空格隔开。

## 输出形式

在屏幕上分两行显示结果：
第一行为三个数的和，整数形式输出；
第二行为三个数的平均值，浮点数形式输出，小数点后保留两位小数。

## 输入样例

3 2 3

## 输出样例

8
2.67

## 样例说明

3、2、3的和为8，所以第一行输出8；
第二行输出3、2、3的平均值2.67（保留两位小数）。

## 运行结果

成功通过编译, 且无编译警告

共有测试数据:2
平均占用内存:1.982K
平均CPU时间:0.00517S
平均墙钟时间:0.00517S

测试数据	评判结果
测试数据1	完全正确
测试数据2	完全正确